cctvb內傳員工用簡單P圖撐新聞部

cctvb內傳員工用簡單P圖撐新聞部，仲寫埋縱使粗疏P圖，仍是一份心意撐新聞部同事

[img]pg[/img]

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

撐7.28元朗反恐遊行
又一張，真係好撚粗

你地好驚仆街禽獸袁志偉？